中國ironman 《機甲戰神孫悟空》 trailer

《機甲戰神孫悟空》是由北京袋鼠部落影業有限公司出品的網絡電影，官方分享一段終極預告，預告中孫悟空和楊戩展開了一場大戰，該影片將於12月18日騰訊影片獨播。

笑到仆街

達哥樣

孫悟空可以拍幾多個版本

又搵外快

2019年仲拍到d咁既質素 利害了我的國

人地拍戲就係唔想俾你知用左幾多cg 邊一部分用左cg 大陸拍戲就不停講你知用左幾多cg

有中國特色

連大陸人都覺得成件事好柒，走晒去官方微博屌佢

《機甲元帥豬八戒》
《機甲大將沙悟淨》
《機甲戰騎白龍馬》
《機甲聖僧唐三藏》
《西行者聯盟》
《西行者聯盟2 真假猴王》
《西行者聯盟3 獅駝領之戰》
《西行者聯盟4 Endgame》

打金角銀角真係宇宙級

十幾年前魔戒啲cgi都好睇過佢

機甲戰神2之大戰中國隊長

下集

點解係都要做到咁柒，要令人睇唔起

我到底睇左d咩

屌iron man 2008出啲質素都好過呢套10年後既垃圾

睇錯閪痕者

玩來玩去都係西遊記，悶撚到爆炸
水滸傳都好引人入勝點解無咩拎來玩？
反政府主題大陸唔掂得？

好客觀咁講你知, 技術落後人唔止十年囉

同金仔D片差唔多 笑到肚痛

Son Wukong: Into the Monkey verse

啲特效